[教學] 文宣好簡單，人人都做到

可能大家都開始攰，愈黎愈少人派傳單／搞放映會
但文宣唔夠真係會推個運動去死

最簡單文宣方法，由而家開始人人都要做：
１）流動連儂牆

試諗下，如果一個地鐵車卡同時有２／３個人都係咁，其實都已經幾觸目

２）廁格文宣

每人印定幾張喺身，屙到邊痴到邊
安全到不得了，咁都唔知做點對得住所有犧牲／受傷／被捕嘅義士

我地已經無退路喇
每人都做多少少啦

NOW OR NEVER

我依家搭地鐵戴豬嘴眼罩

自推

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

推到核爆推到核爆推到核爆

再自推

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

自推
816 817 818 見

AirDrop
鋪下story 唔洗多 一日一張都夠

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

airdrop fb ig 呢啲最基本一定要做
但線下文宣 離開同溫層都好緊要

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

816 817 818